外賣取代外出用膳，網上購物取代行商場

最好嘅抗疫根本就係唔出街，除咗集合個類就出姐
好多人買好有效嘅口罩，但就係商場fing去年宵同人逼，著防彈衫去戰場都係會有機會中，手手腳腳無保護嫁
外賣可以照幫襯黃店，網店有齊生活所需
拜咩年姐，你話病咗，再咳2聲就唔洗去啦
一定有好多大陸人落緊嚟，一定要早行多步預防
準備迎接零售寒冬

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

今日有冇外賣

咪好似03年咁 變死城

即係要外賣仔送貨仔出街

去HKTV mall買野食就算

推

直頭唔購物攬炒

隻food panda咳住咁送盒飯畀你你敢唔敢食？

食罐頭算啦

外賣仔上黎前會唔會加料架